缺一不可就係 你應承四個我都屌柒你

香港人要學唔好再跪,要跪就佢地跪!!!!!
就算佢應承咗4個, 我地都唔可以算數!!!
缺一不可就係 你應承四個都唔撚掂!!!!!

五大訴求 缺一不可!!!!

推

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

五大訴求 缺一不可